傻根宣布 焦土成功！！！！！

香港已是焦土！！！！！

五毛scapula

陳雲根不過係陳述事實

不論如何也是焦土

嘅然已經係焦土就冇所謂焦土派與焦土戰啦

焦土撚大勝

On9, 你一日未死， 間屋燒淨個頂都叫有瓦遮頭，假設你仲要留喺間屋入面未走到，會唔會想焦土等自己同屋企人索性瞓街？

焦土對無能力移民嘅人根本無意義

要訓街，大陸人就唔會想黎
同有陸一樣，大陸人就唔會想黎

同大陸一樣，對我自己有咩好處？又走唔到